突發！！如果HAEA罷工失敗，下一步點行？

罷左兩日
政府都未跪
HA 又唔跪
如果比佢捱到5日
罷工完左
又照常返工？
繼續比大陸病毒落黎？
點搞？？？

罷多五日

唔齊心就含得撚啦

之後醫護被清算
冇人再罷工完

柒婆：我又唔使落台，又大把時間，錢又唔使擔心，我睇你罷得幾耐？有咩事撻曱甴平個名出嚟，吹得我脹咩

比唔到信心會員繼續罷

有冇軍師有計

唔係罷工失敗

係守護香港人行動 失敗

到時咪好似武漢咁大爆發囉

到時咪暴動囉

唔好將未能夠全面封關睇成失敗
今次唔得下次咪睇下有咩要改善囉
之前未失敗過咩？
咪又係要緊持先見到希望
佢要鬥氣要贏咪比佢攞嚟打飛機囉
你估林鄭咁樣叫贏咩
講真一兩個禮拜內唔封關
就一定會有社區爆發
到時咪攬炒囉
自己做好防疫措施等啲藍絲食番個惡果
就算少出街都盡量多啲幫襯黃店
捱得過未來呢幾個月黃色經濟圈就會更加成熟